如果世清當年冇笠水，呢家幾歲

唔笠會縮水

16碎

牙尼又jer

屌狗屌到弱智埋

世清一早已放下當年恩怨

可惜皇區259不放過手足

佩雷斯主席

不能怪我地推po 只能怨他自己不放過自己

你識閪咩
如果嗰時世清唔笠水
瞓低嗰個就係字清

終年18歲

學術討論

終於認自己係屌狗泥

我同牙路啲野唔關你地事